有無發覺呢排好多人話"香港再出殯"發起人誠哥係黃

佢地會話
1.誠哥有係暴大之戰極速補貨
2.黃台之瓜論

出呢個post唔係想分化大家/鬥黃 只係有好多手足誤以為支持"誠哥"就等於支持黃色經濟圈甚至覺得誠哥係抗爭者 事實上誠哥對整個抗爭運動唔會有任何輸出
既然我地揀得黃色經濟圈作為抗爭 就應該極大化同抗爭最有關既人/店既利益 先有機會光復香港

明白大家有消費需要
但希望大家唔好再標榜誠哥係黃,因為出面有好多好多受打壓，捱得好辛苦既黃店仲等緊大家關注

從來都唔係要叫誠哥表態係咪黃 亦唔期望佢會表態 佢只係商家佬一名 對整個抗爭運動唔會有任何輸出
而我地依家要關注既係大量仲抗爭緊但被打壓 被無視 苦苦堅持既黃店 呢一班一直堅持既抗爭者所做既每一件事都比你上述講既有意義一百倍
e.g. 有為前線抗爭者提供三餐一宿 工作機會既黃店
有為被捕人士寫信籌堂費既黃店
有為流亡海外既手足提供庇護既黃店
以上每一樣唔係比誠哥所做既值得我地關注一百倍咩 希望大家放多啲關注落做實事既黃店 分享俾身邊人認識

正評:同我一樣覺得誠哥唔屬於黃色經濟圈一部分
負評:誠哥係手足黎,去誠哥到消費等於支持黃色經濟圈

發你老母閪

請錫教

十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

十一

無討論價值